除左你自己真係冇人企你個邊

公司 屋企人 朋友 寵物 partner
全部都係浮雲
有時諗
祖拜登而家咁
可能連佢老婆仔女
連屋企隻狗都唔聽佢支笛
見到依d人
垂垂老矣
同老細客食食下飯恰着
其實好多依d人
未老已經係咁
4 50歲到
同埋好多男人
私底下同男人有路
但又唔係gay
契哥契細佬咁
本質都係鍾意女仔既
依個世界
比自己想像中殘忍千百倍
好多野冇人同你講
好多時
人生存落去
老實講只為d好微不足道享受
為左依d野而唔死住
一罐可樂
早餐一杯茶走
發白日夢諗返暗戀過d女同事女同學
放假打機打天光望住個天紫色個下
記得一出黎做野
儲左幾萬即刻買架二手accord
而家放工即刻上邨巴
買野返去斬料都費事
食完飯屋企有屋企睇殺手
自己好似中學個陣
匿埋房聽歌上網睇無謂野